有圖，呢個係咩形式騙案？

有無爸試過

tinder版wechat雞

你有上過當？

無
咪又係見面前先畀錢
wechat叫你買點數

佢而家叫你畀兩蚊，之後應該加碼啦